今日終於有藍天啦

抬高頭望下

巴黎撚表示日日都有藍天

仆街死中国成撚日搞啲屎尿屁比香港人食